求救!！！ive hd 有冇得補考

今日記錯左考試時間，反到去已經過左1個鐘。
利申：已經即時攞左病假紙同請左病假

有

有,下年可以補考
但唔洗比重讀費,唔洗上堂,淨補考
利申:我fd試過

Thx

下年有補返,不過記得唔好再遲就得la

大佬，你retake完未